csl 9月完約 求大專生4G plan

轉台續約都得, 要轉埋名
tg hylau2